［置頂］尖咀重防的話，大家可以諗下入土瓜灣

推

已經有百幾黑衫係度

土瓜灣衰在交通

勝在好多蝗

同埋好多巴士，好過mtr多多聲

去donki 買野

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

出面十面埋伏 叫人入呢到同送死有咩分別?

就係驚尖咀十面埋伏，先叫人去土記

唔好係係彌敦道對峙

未上gear就一齊落地鐵啦

土瓜灣班廢老藍到仆街

之前都好似有光復紅土，但元朗復仇所以改期

有事入黃埔
唔知會點

尖咀be water 可去土瓜灣

Push

尖咀可落地下城行

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。
- - 同我傳比所以前線知道 - -